唔知點解覺得最近肺炎好似怪獸公司2319警報咁

有興趣可以睇吓短片

阻住George好慘

原來怪獸大學都有「阻住」George

至惡死同學隊